俄羅斯軍演 直升機對記者發射火箭

目前俄羅斯正在舉行近年來最大的軍事演習，只不過在演訓途中竟然出包，一架戰鬥直升機疑似因為瞄準系統短路，竟然直接對錯誤目標發射火箭！當時地面上除了停放車輛，還有許多記者正在採訪因而遭受波及，目前傳出至少三人受傷，其中兩人傷勢嚴重。

Sorry㩒錯制
俄羅斯啲嘢差唔多啦

無人聲既 ?

賴啦賴啦

D人仲係慢慢行開 唔係跑走

8同9秒之間條友係咪死梗

你個嘢壞咗呀

證明左係伊拉克阿富汗嗰陣時啲軍人所講聽到直升機聲嗰下你基本上同死咗冇分別係冇誇大

welcome to Russia

軍演大成功，記者又可以記載俄軍威力及作戰嘅決心！

無咁誇啦，比我會即刻翻滾碌開（我身體極柔軟），然後攞rpg反擊

炸到懵撚左啦

cyka blyat idi nahui

當玩左鋪俄羅斯輪盤

新聞自由吖嗱

rush b p90

所以中共果本如何打飛機係冇可以實踐到打到飛機落黎

E 啲咪叫霸氣

射鳩你要通知呀？

普京：is ok

換轉係金仔死撚左十世

前面有部綠色軍車, 似係認錯target多過短路

其實宜家直升機打地面係咪已經好準？

利申玩bf4 gta都覺得好難打

一定暈到仆街

普京大帝

it's normal

This is how we train our soldiers

士兵：oh shit慣左

сука блять иди нахуй

In Soviet Russia,rockets shoot u

on9

Leo:「仆街噤錯制」

自動追蹤 都唔凖？

cls

故意

個設計上根本係見粒豆嘅物體已經俾佢啲火箭射中
好在唔係30mm，如果唔係飄到附近嘅人都會中

類似於祖尼果種火箭巢起訴冇主動導引 主要係短時間發射大量火箭彈覆蓋一定範圍內目標
另外亦都有主動導引嘅反坦克導彈
不過咁多年嚟不斷改進 其實本質都係一樣 同地面嘅反鎖定技術發展都係矛與盾嘅對決

無料扮四條既野蠻垃圾國家

企係車頭果個應該死左

你呢個動作係得史泰龍做到

點解條友仲慢慢行咁冷靜

身為戰鬥民族比飛彈射中簡直係俄羅斯之恥

sor9ly,下次唔敢